design 轉行可以做咩？

乞衣

看更

resign

當初做乜咁睇唔開要入行

clerk，之後再讀翻書（part time）
利申：冇degree

我都早兩年轉左行

轉左咩 ？

讀咩

General business

真係有用

雞
鴨
鵝

Interior撈得起好似唔差

計返時薪，直情住犯法咁底⋯⋯
返朝早九點放凌晨六點⋯

已轉行⋯

留名跟進 想轉其他office work算

想知究竟連登有冇人做design做得惦又幾好人工？
見親都係袋底泥。

我都想知